六合彩頭獎「幸運星」逆權侵佔發達屋

【本報訊】印度裔男子Jagpal Singh（阿星）兩年前中六合彩頭獎，獲款4,450萬元，一夜之間由跟車工人變成千萬富翁。他在中獎後數個月入稟，圖將所租住北角吉祥大樓的單位，以逆權侵佔為由據為己有。單位業主的代表律師昨在區域法院表示，Singh決定中止訴訟，但業主向Singh反申索欠租及要求收樓。
Singh（36歲）昨日沒有到庭應訊。涉案單位約300多呎，位於北角吉祥大樓四樓。吉祥大廈已被收購等候重建，上址現無住客。
Singh於入稟狀指，他和家人自1977年起租用該單位，大部份時間均以口頭方式訂立租約，租金一直是1,500元。Singh自1995年起沒有交租長達16年，加上業主沒有追收，故Singh於2011年入稟申請逆權侵佔該單位。

反遭業主申索欠租
單位業主鄺美香（譯音）的遺產執行人余琼週，昨委託律師出庭，表明反申索程序繼續進行，但沒有透露欠租金額。案件排期明年5月14日再訊。
案件編號：DCCJ4682/11

Jagpal Singh兩年前中六合彩頭獎。

南亞狗貪得無厭

條友發過豬頭

「幸運星」中獎前，在筲箕灣一家印刷公司當跟車工人，但2011年5月20日，卻扭轉了阿星的一生，他當晚於北角馬寶道投注站，以40元買了4注六合彩，搖身一變成為「幸運星」。中獎後，他高調接受傳媒訪問，說是途經投注站湊熱鬧，亂填號碼卻中頭獎，一時間紅遍香港。

5年前阿星於北角馬寶道投注站，以40元買了4注六合彩，搖身一變成為「幸運星」。(網上圖片)
3個月後，阿星與兄長成立一家置業公司，買入3個東涌映灣園單位，兩個為屋苑最優質的海景單位，另一個為向山的2房單位。翌年，他的置業公司再增購西環一個單位，踏上樓市的升浪，縱然近期樓價回落，該4個單位較買入價仍升值3成。根據公司註冊記錄，阿星現和兄長報住由親人持有的映灣園另一個單位。

2011年底，一宗逆權侵佔案，揭開阿星在港的生活。阿星於1977年出世後便與家人住在北角吉祥大廈單位， 父親於1989年去世，其兄婚後於1994年遷出，剩下阿星與母在該單位同住，母子自90年代中起已沒有交租，但有交單位雜費。至2008年其母去世，阿星便獨居上址。阿星援引法例，要求法庭宣布他逆權侵佔單位超過12年，該單位不可被收回，惟及後他撤回申請。

轉型為「收租公」後，阿星轉趨低調，但有關他的消息卻不絕，有傳他被同鄉謀財害命，但最新的公司註冊處資料，證實傳聞子虛烏有，阿星仍然持有置業公司，牢牢掌握4個單位收租。

話佢死左個班人呢?

做開蝻跟車都識告逆權侵佔

佢最後都撤回申請啦，仲想點，個業主十幾年都無收人租個業主本身都有問題啦

原業主死左 繼承人一定會知口頭承諾？
死蝻狗免費住左咁多年 仲想貪哂都唔屌得？
你收皮啦

法律就係咁，比著任何一個香港人都會咁做

條友個樣咁樣衰，個鼻係咩料

咁撚有錢
有2個鼻都大把閪屌